咩叫罷市 ??? 唔出街定唔買野 ?

咩叫罷市 ??? 唔出街定唔買野 ?